想問連登豬STICKER

點解冇左 交叉鞭個STICKER??得番呢個向前FING

係WO點解我冇左呢個

辣殺

原來而家係咁

原來係咁 試下先

一路係咁wo 你又咩事

點解站務台都咁多人睇